卡武託說，外帶沙拉的最佳容器是玻璃瓶。 如何製作你真正想吃的沙拉 
 唯一經過基因編輯的樣本將是代理祖先，它們就像優秀精子的運輸容器一樣。 生物技術可能改變養牛業。 它會成功嗎? 2020年8月16日|奇點樞紐 
 然後，他們將每隻肺連接到一頭活豬脖子上的一根大靜脈上，這樣它的血液就能在血管中流動。 本週來自網絡的精彩科技故事(截止7月18日 
 XENON1T探測器位於意大利格蘭薩索國家實驗室的地下深處，從2016年到2018年，它在一個充滿液體氙的大型容器內搜索暗物質粒子的相互作用。 暗物質實驗的一個意想不到的結果可能預示著新粒子的出現 
 研究表明，冠狀病毒可以感染周細胞，即包裹在血管周圍並幫助控制血流的細胞。 冠狀病毒與氣味混淆的方式暗示了它如何影響大腦|勞拉·桑德斯| 2020年6月12日|科學新聞 
 用疾控中心的話說，這個問題是在船舶衛生計劃(VSP)下歸檔的。 一名醫生解釋為什麼遊輪應該被禁止|肯特·塞普科維茨| 2014年11月19日|每日野獸 
 事實證明，水漲船高，包括堪薩斯州共和黨人的那艘漏水的船。 2014年11月5日，堪薩斯州共和黨人帕特·羅伯茨和薩姆·布朗巴克被潮水提上了天 
 研究中的測試假設該船的排水量約為9690噸; 朱姆沃爾特號是一艘15500噸的船。 美國海軍價值120億美元的隱形驅逐艦能否保持漂浮狀態? Dave Majumdar | 2014年10月22日 
 當地的機械師開始幫忙修理這艘船，但在開始修理的幾周後，時間變得越來越短，這艘船出現了洩漏。 Victor Mooney為他死去的哥哥的史詩冒險|Justin Jones | 2014年10月19日|每日野獸 
 在幾個小時內，穆尼製作的這艘船開始沉沒。 Victor Mooney為他死去的哥哥的史詩冒險|Justin Jones | 2014年10月19日|每日野獸 
 這艘船載著補給品上岸後沉沒了; 120名日本人和3名荷蘭人被淹死。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 錘子的聲音總是縈繞在他的耳邊，他的眼睛注視著他製作的器皿的圖案。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 這艘船奇蹟般地逃脫了，被三艘荷蘭船的子彈撕破了船帆，他們把這三艘船當成了自己的船。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 在耶拿戰場上，偉大的腓特烈著名的軍事君主國就像陶工的器皿一樣，頃刻之間化為烏有。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 美軍的損失是7人受傷，無人死亡，只有一艘船輕微受損。 菲律賓群島，約翰·福爾曼